如果坐窗口座，到你落車嗰下隔離條友唔讓比你落可以點？

話說岩岩收工搭巴士返歸
隔離坐左個呀叔
到左落車嗰刻
佢竟然唔讓我落車
仲要一面傻笑係度hahaha
咁我都好好禮貌話唔該借借丫 我落車
點知佢仲係度hahaha
哇我真係嬲到好想打鳩佢
但深呼吸左一下 都係冇咁做
唯有on99坐到佢落車為止
途中佢仲要係咁hahaha咁笑
而且仲要坐到總站 真係欲哭無淚...

你on9?

Hahahaha

好廢樓豬

我好快樂

我好難過

問佢 ass or crotch ?

之後照出

樓主正廢柴

HAHAHA

On9
Hahahaha

點解唔屌佢老母

Hahahahaha
原來真係有傻鳩hahahahahaha

Hahahhaha

直接行 有野阻你咪踩上去

打爆玻璃跳窗

利申：有腹肌嘅mk

佢係阮兆祥？

可能係因為你係動物所以畀人撚

巴士d位咁窄 抬起隻腳都難
仲要一抽二撚

扶住扶手 ，用腳迫根本贏硬

踩上座位 再踩條友行出去

係女就嗌非禮啦

我試過有個mk仔仲屌返
落落落落乜鬼
結果有個大隻仔拍佢膊頭幫我
原來個大隻仔係警察仲要好高級之類
個mk仔即刻同佢say sorry （但係唔係同我 ）
之後我落到

似有病啦，唔好怪個呀叔